[tg]吹水鬥一番谷

開咗大半年 悶嘅一齊打下牌吹下水

150幾人啦

咪撚煩啦屌你老母

。

160人啦！

其實係咪賭真錢？

可以衛生啦當然,賭唔賭真錢就自己同其他人傾啦,個群純粹大家無聊吹下水打翻幾鋪咁過日晨

160幾人啦

推

就170人啦

就170人

170幾人啦